唔好再用建制派呢D term

泛民唔好再用反對派，唔好再中人地D語言圈套，之前有巴絲俾個建議，但搵唔返

呢家開始都唔好叫乜野建制派

叫返佢地親中派，奶共狗

仲有藍C狗所有暴力行為都叫佢地做藍C紅暴！

對家咁撚鍾意玩標籤，點都要搶返

紅暴，親共派，支那禍港！

獨裁派 反民主派 親中派 親共派

保皇狗
帝制派
刑事檢控專員梁匪卓然

獨裁者

點解唔叫贊成派

反民主派

其實直接叫共產黨咪得
佢哋又唔敢否認

推

戇鳩先用建制
明明叫開保皇

叫親中派好呀

仲有乜鳩：非建制

絕對認同
根本呢班人無有認受性

沉默的大多數
沉船的少數派

左仔

奶共狗

共匪

反本土派
反民主派

用反好過非字我覺得

維穏派

唔認共產黨即係分裂國家

反民主派
本土恐怖主義民建聯
炸彈始祖工聯會
保皇黨

獻世派

賤制派

反革命派

推，呢個正名重要阿

叫apply同立場改咗先

一向叫開獻世派

佢地死都唔轉

外國媒體一路都醒過啲泛民，人地一向叫佢地做pro-bejiing

親中派 保皇黨 呢個term好客觀

少數派

叫開保皇黨

學日本叫"親中派"

親共派

Push

上年講到今日都未轉

不過成班連登仔都唔改口
佢地更加無動力啦

咪係
建咗乜撚制度出嚟呀
一手破壞西式自治制度就有